攪鄉黑第一步，杯葛相關商店

要攪啲鄉黑，除左打佢同拆祠堂外，要攪尻佢第一步就係叫大家唔好幫襯佢地既餐廳，酒吧，藥房，減佢地收入

有冇人知道邊啲係

叫開旺角雞，關唔關事

情願比貴啲幫襯+x 哥，wiki 哥之類都唔好比班黑社會賺